# LeManger

##Introduction

Ce projet consiste a faire une appli en electron dans le but de decouvrir ce framework
L'appli a pour but de proposer une solution au trou de memoire lorsqu'il faut savoir quoi faire à manger en proposant une liste de repas en fonction de repas present dans une base de données
